經過尋晚元朗事件 今朝廢老睇緊啲乜？

人地宣傳機器一早開撚晒，呀姐仲一路睇一路笑

推

Cls....輸左成條街

呢班真係被圈養既豬

有無卧底搵到呢啲片既源頭，同埋咩人會轉發

政府部門，深藍粉絲仲話打得好，我同佢地講佢地上車箱亂打人，果班係途人。

佢地就駁我係果班人趕走警察先比人打

呢班廢老拎撚曬黎填海啦 無撚得救架啦

班廢老覺得打得好，因為佢地唔知道班人咩人都打
利申：屋企有個

發現airdrop攻勢義對而班人冇咩用
佢地唔撚係用iPhone呀屌

華爲P20

輸左成條街

[認真] 各位肯獨立未？

無用，就算比佢地知道晒前因後果都只會講一句"抵打"
班友唔親身比人打一獲唔會知死

有埋影片。。。我地輸晒

國際文宣！

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

我哋應該搵條原片